有落實一國兩制咩？？屌你啦張建忠！

而家係西環話晒事！！你班廢老廢中只係傀儡嚟咋！咪自己呃自己，張建忠，大家心撚照啦！